垃圾佐敦榮森藥房賣假火酒 （上海街寧波街交界）

屌，兩支入面都係水，仲要98蚊一支。垃圾黑心藥房賺埋啲咁既錢

十幾年食中國人條水 炒高奶粉尿片
今日疫症當前依然不忘害人發國難財

呢d陷家剷應該用魔法高溫消毒一下

睇個樣都唔想買